得罪講句twice呢套衫同東亞銀行職員衫一撚樣

得我sana寶最靚❤️

咁東亞嗰啲柒好多

套衫擺明就係趁Halloween着 仲化埋妝

彩英娜璉個樣柒好多

今次唔係好認同樓主

俾我cow左